親 愛 的 原 諒 我

我知你知道我連登叫咩名，你都會成日睇連登
但我都好想你知道！

我地都算因為呢一場運動而相識，最後一齊左..
仲好記得71係我地第一次岀來一齊發夢，個日因為你，我由前線退落來係你身邊保護，個陣我地仲未一齊，但你比我感覺你比女多女仔勇敢好多，拖住我隻手帶我向前...

呢個幾月來，我地一齊岀來發夢好多次，你係我一個好好既戰友，我地因爲咁而一齊左，

呢排你屋企發生左啲事，好傷心，我會一直做你後盾，831你唔想我岀來發夢，想我陪多啲你，又驚我危險，比狗咬比狗拉...但對唔住啊，聽日我陪唔到你，希望你體諒我原諒我，聽日我真係好想企岀來啊！

其實我都好驚，好驚岀事，好恐懼，門口有咩聲我都好驚有狗來捉我，我發過惡夢，真係好驚有一日輪到我俾人清算，但我諗翻起為左場運動而離開我地既烈士，佢地既遺言我都好記得！我唔想因爲驚而退步，612到依家，我有9成時間我都付出左係呢場運動，呢個暑假我失去左好多野，但係得到左你，我覺得自己好幸運...

直到831前夕，有朝早到夜晚，見住一個又一個人俾狗拉，用唔同政治手段來打壓異己，由眾志到立法議員，甚至有人因為政治立場而受到襲擊⋯⋯實在忍無可忍，對住白色恐怖，政治手段打壓！到呢一刻我一定要831企岀來，我真係好愛香港呢個地方，我97年岀世，生於亂世 有種責任

坦白講，我係一個勇武，之前個幾次因為你，我選擇企後啲保護你，對唔住，我暪住你，係你唔係香港個兩個星期，我都走左去前線，去做滅火隊，full gear 去擋子彈，我都唔想你擔心，我知你唔想我行咁前，但我一諗起為呢場運動而死既義士，係警署俾狗打到仆街既手足，爆眼既女仔，新屋嶺既義士....我實在覺得自己好微不足道，好想係呢場運動為香港付出更多，甚至為香港既未來同自由，付上我條命都不惜一切

我知你好想我陪你，我知你為屋企既事好唔開心，但我想你知道我831岀去唔係因為我唔愛你，唔陪你，我純粹想岀去岀一分力，5年前831人大釋法，5年後831我一定要在場，同一班手足齊上齊落！

我岀去唔係去溝女唔係去lkf，我真係想陪大家行落去，我只係想你體諒我點解聽日我咁想岀去...放心啦，親愛的，應承你不受傷不被捕不流血，完整翻來見你，可以翻來陪足你成日，我好愛你，我愛香港，831陪唔到你，希望原諒我啦b

但願有一日同你拖住手除底口罩係煲底相認其他手足

From : (IG)

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

831

免於恐懼既自由

831 831 btw無女

好down 屋企人嗌大交，話要離婚⋯⋯

希望你會支持我

831
返到去要同女朋友報平安

一定啦

巴打，聽日唔駛勇武，亦唔好勇武！我們最重要拖到美國復會！仲有校園戰線！Tomorrow is not end game阿！

聽日齊上齊落

我要你平平安安返到屋企！

手足 831